---
figcaption_0: "Jeg, soler meg"
---
import { getMyAge } from '../util';

## Litt om meg selv...

Hallo! Velkommen til min personlige nettside.

Navnet mitt er Steven Reina, og jeg er opprinnelig fra Colombia, men jeg har vært hele mitt liv i Europa (Spania og Norge).

Jeg er en flerspråklig {getMyAge()} år gammel junior full-stack ingeniør, med mange ambisjoner i den teknologiske verdenen, og utenfor den.

Lidenskapelig om teknologi i hvert aspekt av det, så jeg lærer og forsker aktivt hver dag om emner av interesse.
